外商撤廠, 失業工人去應徵logo有冇優勢?

都係砌野啫

善意打破零回覆

善心打破只有善心打破的零回覆的一回覆